[鬼滅JJ]點解炎柱臨死都開唔到斑紋 用唔到通透

如果煉獄杏壽郎開到斑紋咪唔洗死分分鐘勁過風柱

因為炭未開紋，傳染唔到佢

作者未諗倒

海賊王咩

炭仔頭上面D疤幾時由一攤變左有型

形

94集

第7集

因為佢冇學波紋呼吸法

開到應該可以同上三一齊死

本來炎柱都係喺柱入面算勁個堆

屌你老母 標題劇透 你食撚屎啦仆街

都完左成年啦個感覺好似楊過會斷手一樣

因為要有人開左其他人先會開，炭仔個時都未開，重睇啦

好似蜘蛛俠入面uncle ben會死一樣

點解唔可以炎做第一個開再傳俾炭

因為佢唔係主角

因為呢個係主角光環熱血漫

點解一定要係主角開先

依個係當日之呼吸，唔係人人識(好似係)

上咗成個星期啦喎

打上六爆出嚟嗰啲先叫紋

唔係咩叫主角

其實最尾都係用毒先贏到，點解唔拖到去打2戰後用核彈加生化武器一齊炸鳩死無慘，咁起碼拖多幾年連載

其實可唔可以認真少少睇，然後先至懶係搵到bug位咁問

禰豆子克服左陽光，俾無慘知道左，無慘最大心願就係要克服陽光，而又定位到禰豆子，令鬼殺隊本陣揚左，無慘直接去搵主公開拖

一向都話人既才能最終會戰勝鬼，上一問緣一急唔急搵繼承人，緣一wfc都係預見到人類點都會發展出贏無慘既方法

其實可唔可以認真少少睇

最尾唔係無慘中左珠世同胡蝶一齊做個隻毒迅速咁老化成9千歲手腳變慢曬，個時淨翻班甩皮甩骨既柱同炭治郎都招架唔到佢

咁你問做咩唔拖去二戰時代丫嘛，咪講你聽點解當時會開左拖囉

屌你劇透我仲睇緊射雕咋

成套野大撚把bug啦

呢啲位算咩

耶穌比25仔害死, 不過三日後復活

駛你解釋個時點解開拖？乜我問幾時開拖咩？我係話點解唔拖戲拖長連載，仲要係好撚攪爛gag咁講
你下次睇人講野就用下腦認真少少睇，啦

咁你意思係咪應該放佢走，拖長件事?

人地就係唔想拖，呢個明明係創作自由黎

又係好似巨人咁，讀者教人畫漫畫，艾倫唔應該變巨人

同埋係Jump

排第五都叫勁？

冇開紋都排第五，開紋應該都前三

邊度有講柱排名？

上三咪話炎柱而家仲未係全盛
過多一兩年仲好j

一陣開紋都唔夠上三打咪仲柒
早死早著型一次咪算囉

作者想完咪完，我絕對尊重。但我鐘意點FF又駛你加把口？你邊位呀！？柒頭！

照你咁講咁同人二創乜都唔駛玩啦係咪？ 你都痴鳩線

你自己連用個腦睇人講乜都問題就去睇醫生啦

係呀妹第一次比人帶去本陣個陣咪講左呀妹脫離左無慘控制
所以無慘定位唔到佢
係後尾主公諗住釣無慘出黎先放風比無慘搵到本陣再自爆
至於無慘到底係經半天狗睇到呀妹克服陽光定其他就唔知
呢個就真係可能係bug

其實可唔可以認真少少睇
無慘定位唔到禰豆子
係靠幾個月時間不斷跟鬼殺隊員先搵到館主

更木劍八亂入打哂全部

真心想問
最尾無慘話炭仔係日呼傳人又同豆子同血
應該一樣可以克服太陽做鬼王
咁點解最尾唔食左炭仔先 明明佢一開始就打到炭仔訓低
係咪bug黎

屌你劇透
我未睇蜘蛛俠

半天狗睇到

劇透完未

無慘個款似係博一博血緣關係
即刻將自己既血全部比哂炭仔
炭無慘化後一開始都受比太陽傷到

諗起有人屌人中途島套戲劇透

唔撚理啦
總之炎柱大哥好偉大
鬼滅係神作啊dllm

咁咪將炭仔變鬼試下先 做咩唔試
完全唔明 明明變其他人做鬼咁撚易
打終戰果陣變撚曬d柱做自己友咪得
反正變完鬼就唔記得曬d野
咁睇無慘真係好撚有道德
好似古代d人打仗咁
打撚定戰鼓提你我依家要打鳩你咁
咁有道德
完全唔會出狗招 要打就光明正大 公公平平咁打

嗰個時間佢個肉體收緊皮
冇得比佢揀
炭仔純粹係佢變大走嗰陣係佢身體入面

作者係有兜過既
無慘講過自己根本唔想增加自己既同伴
仲有對鬼殺隊極之憎惡，想殺盡結束漫長爭鬥

最後咪全部血過比炭狗囉
主角光環 成班死人柱對手推幾下 無慘就控制唔到

死左先過血
講緊點解唔食左炭仔克服陽光
既然食豆子得咁炭仔都一樣應該得姐

鬼滅死忠原來有閱讀障礙

你好撚7，一本正經講廢話

on9仔
樓主pin this

你尊重人就唔會講應該要拖到2戰，拖多幾年戲啦

人地二創，同人會唔會話鳩返個原作唔應該咁完，應該點寫點寫咁啊

柒左就柒左啦兜

都話比血炭仔嗰陣都係博一博
唔肯定得
但係禰豆子係肯定克服到太陽既鬼

未有設定
水柱可以有自創招但後期無曬影
火柱招煉獄完全無細節....水柱招夙都有小小解說
炭炭用火神樂樂連招但又無講點唔駛回氣...
好多野開左頭無後面

呢套原作咁撚垃圾
咁都好討論

炭狗訓低之後都一堆柱到左
不過你當BUG算啦 明明前一話仲話乜野無慘會係咁喺自己攻擊放毒血
毒死隊員 唔即刻死都會因為鬼血中毒死
之後 戀柱傷晒 水柱斷手 蛇柱成對眼橫切面 岩柱斷腳
全部都冇一個好似炭狗咁中毒傷口爛晒
全部柱既死都係班紋/力歇而死

招凪點樣後期冇哂影
喺無限城同猗窩座打嗰陣都仲有用

成套嘢
一係bug
一係無收伏筆
一係就亂咁嚟
到底有乜好討論
仲hea過cctvb啲c9劇

自創招咩冇哂影，豬咪全自創
蟲柱蛇柱戀柱個d從五大分支出黎分分鐘都係自創
戀柱自創機率起碼有9成9，佢師承炎柱但自己變左個戀之呼吸出黎
至於火神連招埋尾咪有講返，以前因為體力唔夠而且動作唔夠精準
只要見識過一次正確嘅動作就可以無限地跳落去，雖然都係由作者鳩up

你叫人認真少少睇麻，我講撚左係攪爛gag FF啦，睇唔明呀？

咁係咪所有2次創作同同人都唔應該畫呀。柒頭，你講啦

大撚把同人都係FF正統故事完結後自己創作出黎，你係咪叫佢地全部收皮？

死柒頭你同我撩鬼攞命？柒撚到你咁你老母生件咁野出黎有口話人冇口話自己都算慘，自己死蠢睇唔人講乜仲要面皮厚到叫人認真少少睇野都不單止，仲要不自量力去管埋人諗乜？你邊位呀？劇情都記撚錯啦人
照鏡啦，不過照得多驚你跳樓咋

水柱十一型 前期講到好似真係無敵咁
點知原來上三 出拳出腳快少少就擋唔住
善逸應該一招七型可以秒水柱

毒/藥>all

上咗成個星期都未睇 鐘意極有限

公道d講句
佢第一次咪擋哂第二次已經係打左好耐(作者話)+斷刀
前面有講過呼吸法同開紋其實對身體負擔好大，根本唔預打長期戰

伏線其實有鋪，火之神神樂已經一早鋪定，但用到報夢 細包遺傳記憶去交待設定 呢d招數都知作者冇心長畫落去

後期水柱都有出凪
如果話自創招冇左影呢樣野，善逸後面都有自創招
其他人邊招係自創，有冇自創有冇必要寫?

呼吸法介紹果陣強調其可以令人做到本身做唔到既野
碳仔回憶老豆跳火神樂舞，老豆強調如果呼吸啱既話可以一條氣跳天光，如果你話唔make sense咁呼吸法同念，霸氣之類本身就唔make sense

至於d角色既招式，係咪要一招一式都要解釋清楚先叫完整故事?

之前講過冇必要唔講，主力講故，描寫人物，唔好扭設定，糾結於伏筆係鬼滅完得快紅得快既原因，某程度上d長篇冇劇力死拖俾人厭倦哂，呢種反而係新景像，邊邊d毒撚係要死糾結於設定伏筆，都未明呢樣野響故事本身其實好其次

日之呼吸係繼國緣壹呢個天生怪物創出黎劍法，正常人全部都係預支生命先發揮到最大威力出黎
所以緣壹先冇全套教曬比佢班徒弟入面任何一人，只係因材施教，之後就由唔同柱再自行發展落去，呢d其實最後都交待得好清楚。

其實原力覺醒發夢傳功一早鋪左
佢鋪得唔好啫
冇一d特別位俾讀者recognize到邊度炭狗覺醒

鋪日呼都算係咁
呀妹嗰到先好笑
彼岸花又唔收
點克服太陽又唔講
最終戰又係無佢份
毒仲on9
吹到日呼，通透，斑紋，赫刀幾勁幾勁
喺毒面前都係笑話

開完死咪得

就算炎柱開到波紋同通透
都未必殺到上三
上三克服到斬頭弱點

咁點解一早唔撚試你搵左幾百年既野 有其他有機會既方法都唔試下？

彼岸花收左仲戇鳩過唔收
d 花一年開幾日 仲要朝早先有
所以無慘用幾多鬼夜晚點都搵唔到
好似教訓佢唔信任人抵死咁

朝早先有

因為呢本漫畫係講主角屈機大哂

無慘其實都係蠢x過隻豬

又蠢又無魅力貪生怕死

呢d漫畫係咁架喇 反派例牌弱智 唔係點顯得主角隊有腦

你呢句好似岩用係全部戰鬥漫咁

其實佢設定上本身好bug
除左太陽冇缺點
古代冷兵器時代簡直係無敵
唯一天敵緣一又收唔到佢皮老死埋

但係佢一d大志都冇
要左哩右哩
整d鬼月出黎又係無敵軍團但只係用黎幫佢搵花同產屋敷，仲要千年都搵唔到

你有大志少少起碼戰國做緊幫大名啦
幾萬人同你搵花一早搵到

邊度睇第五公式書？

邊有死曬

開左都未必夠打，炎柱愈強氣勢上三個技就愈勁

風柱無死
利申唔鍾意鬼滅

你叫班鬼滅粉情何以堪

都係由冨樫啟發到me

睇撚左做同三上一齊死

劇透夠啦，我追到去Show 格肋底個段，未去到耶蘇呀

佢唔肯信人

d大名都唔係傻既，本身有權有勢，想用佢既力量，搵到花玩勒索都得，唔聽話就整死哂佢永遠唔講佢知之類，甚至搵唔到花都可以咁玩

呢d唔係明顯大bug黎

而且講到無慘天下無敵任佢行就有d過火，產屋敷一個仕族，當主代代早死都可以長年牽制，逼到無慘，無限城一戰數百餘人規模戰鬥，同將軍哂馬完全兩回事，火槍大砲人海戰術，俾你走到都全國通緝，官兵都變埋鬼殺隊，如果無慘真係橫行到佢就唔駛咁急搵花，只有克服到陽光，佢先做到培養自己既政治勢力，自己同手下都只可以響黑暗浦頭既人，產屋敷會將佢既勢力止於未燃

原來有蜘蛛俠

咪玩
淨係上六一戰滅撚左一個城
你就知無慘一眾古代根本係無撚敵
佢唔識用啫

佢喺北歐一定無撚敵

其實無慘同鬼殺隊打左千年都分唔到勝負都極不合理

無慘要搵到產屋敷係邊真係咁難？
d柱成日去開會架喎
都未計後援d嘍囉
要搵二五仔有幾難

以炎柱嘅爆發性嚟講 除咗風同岩 其他都應該勁過晒

炭個頭唔係殺完多手鬼之後晨早開左紋喇咩

同埋毒都唔係玩哂，有毒就可以無視班埋身打既功勞

196話講到明，前一種藥效減退，下一種藥就會生效，藥係為左削弱佢

前題係珠世講到明會減退，藥俾無慘分析，分解，只係要時間，最後都係靠武力拖到見太陽，冇毒去削弱就連武力拖住佢都做唔到咁解，佢當晚走到，下一晚就有力返黎食豆，柱死既死傷既傷，鬼殺隊冇人再擋到佢

而且毒可一不可再，冇法複製既plan，今次佢同童磨係衰為食，下次佢唔食就乜事都冇，今次人體份量既毒先削弱到佢，下次可以係兩三個人份量

劇透都輸過人 風柱都無死

你幾可見過冬甩有紋

醬就有

識唔識波紋疾走先

淆底呀嘛

一陣無啦啦又整多件日呼外掛

hunter 打蟻王都係屈毒
但係冇無慘咁柒

或者要幫佢兜係
千年來無慘根本冇將產屋敷同鬼殺隊放在眼內
佢主要係想搵花救自己

直至炭狗同豆子出現
鬼殺隊113年第一次殺到上弦
無慘先開始驚

有大志啲創個邪教出黎做教主都得

佢可以響人地冇同佢敵對下滅唔少人既

但如果佢同將軍大名deal，人地只會同佢敵對，做埋準備就兩回事，武力衝突，大正時代已經有火槍大砲，係殺唔到無慘，但用物量人海去削弱，捉，殺佢d手下，無慘只會越黎越勢孤力弱，最後只能避世，更加冇搵花既機會

你係將軍，都唔會交條命俾佢受佢控制，合作關系更加唔會有，只有將軍用佢想要花，見唔到太陽呢d勒索佢

條友鬼滅廚嚟
係on9啲

佢根本唔使同人deal
佢自己直接做大名咪得

童磨已經係邪教教主，但唔見得有幾大影響力

當時個社會，5點就收皮，日光日白出唔到黎行事，影響唔得幾多人，變哂佢做鬼都係食人，攪破壞，大家搵唔到花

唔開得的，開左上弦三未必贏到佢
佢一定要死先推動到劇情

有無人講到無慘其實存在目的係咩?
係咪反社會人格 收D 被排斥既人做鬼?
日呼連招其實有咩用處 又無交代到剋制無慘
佢連左自動變紅刀都話有用又唔係
上二又有招冰觀兵真係九唔搭八 好多招自己生出黎又同隻鬼無咩關係
仲有出左班紋25歲死又無解到用一陣會點而緣一又無事
同緣一又無追殺無慘其實好多似諗到咩寫咩

佢要做大名，就先要打贏一個大名，人地閒閒地幾萬人圍鳩佢12鬼月，真係夠打?

就算夠打，打天光走唔到就輸
唔好睇少人類本身個規模

佢有過自己啲細胞比啲柱架喎
不過比屈機珠世解哂

深究你就輸了
連幼稚園小朋友都入得場睇你想有幾嚴謹

蛇柱屋企條村都比隻蛇鬼控制到啦
無慘再控制啲鬼有幾難

上弦班友根本冇盡過力幫無慘搵花
上二邪教食女
上三練武
上四鳩縮
上五搞藝術
上六做雞
上一冇交代但佢做鬼原因同上三差唔多

根本好多bug鬼成隊出動根本贏哂

洗乜比鬼殺隊幾個圍一個

唔公平arrrrrr

珠世解咗啲毒
不過珠世本身就bug

鬼滅粉你收皮啦好無
你上年係咪顧住睇鬼滅定瞓撚咗
1118夠幾萬人岀去圍poly啦
有無成功呀
一隊full gear嘅防暴狗都夠贏啦
連普通鬼殺隊都係得送死嘅份
何況平民百姓對住有超能力嘅鬼

屌 楊過做咩事斷手
未睇到

點樣天光走唔到呀
你講到留得人咁
邊撚個咁on9等你天光先開片
有心殺嘅一入夜班百姓一早死尻晒啦

佢果d靠殺人越貨既遲早俾人收皮

其實好簡單一個道理
佢整越多鬼，放越多鬼出去，d鬼要食人，本身就係人既天敵，只會豎立人類更集體對付佢，所以佢唔想整廢鬼先係合理邏輯

佢大手整鬼只會攪到更多人入鬼殺隊，更多勢力加入討鬼行列，到時殺鬼既方法同智識只會更普及，殺佢既力量更大

本身人鬼係互相對立，佢一挑戰人類個統治地位，就預左要同人類開戰，人類講緊一千幾百萬，佢一日得12個鐘，其實點都唔夠打，而且佢目的唔係統治，係搵花，冇人類幫手根本搵唔到

其實無慘要控制人類幫佢有幾難
下一咪有夢去控制左班車長同細路幫佢

其實有冇睇架
我仲熟過佢

佢果隻係毒血囉
你睇 第一次無慘遇到炭仔果陣 變人做鬼係一秒既事
一係個故事有bug 一係佢毒血係變唔到人做鬼

鳩ding兩下就冧一幢樓
根本係超級系對真實系

屌套野明顯睇特效啦 夠型夠爽嘅極致

咁d人死鳩哂佢仲點做大名啊傻鳩，立枝旗等俾人討伐?

任佢殺哂全人類佢都搵唔到花架啦，知唔知人地個邏輯係咩啊

真心on9
講到鬼嗰邊得十二鬼月咁
未計普通鬼
未計血鬼術
未計無慘用各種手段

假設人地幾萬人級數同佢開片，佢殺到天光都未殺完啦，知唔知幾萬人有幾多啊傻鳩

啱啊 但唔知點解咁多人要幫作者兜設定 擺明設定鳩黎

風柱音柱表示：

開左紋有通透世界打上三一定卓卓有餘

咩料 冇錯啊
鬼得十二鬼月
鬼殺隊得柱同主角團

個結局都鳩黎

有心殺嘅話
無慘根本就可以直接做皇啦
仲做乜9人類嘅大名

咁下一控制到既規模有幾多人?
響佢做到大規模控制人之前佢又要食幾多人去補體力?佢一食得人多就俾人討伐架啦

如果人類真係咁弱可以任無慘玩，先至唔合邏輯啦

知唔知人地血鬼術有aoe 技
叫上一出黎掉下月亮都殺撚曬班撚屌啦

成個post你留言呢句我最同意
根本就係唔合邏輯

咁佢係咪想做皇先

你咁講人類一樣可以日光日白去討伐佢，佢根本就控制唔到任何地方，越殺人就越控制唔到人類幫佢搵花，搵花至係佢目的

傻鳩 討乜撚野伐姐
個故事得鬼殺隊識殺鬼架炸
成隊鬼殺隊黎到同十二鬼月開團 一野死撚曬啦
定你覺得正常軍隊會攞把劍上唔知乜撚野山曬下太陽先落黎斬鬼啊

就憑你呢句已經知你上年一定無岀去
傻系鬼滅粉
未計超能力打百姓
勇武有幾多人
前排一下死晒
後面幾萬人照衝上去？
屌你鍵盤戰士就岀少句聲啦
好柒呀屌

但係上一連人地鬼殺隊規模既人力都打唔贏

笑撚死

我屌點解你咁撚蠢覺得殺人就控制唔到班人幫你搵花
攞把槍指撚住你做野你會唔會唔聽我講
好撚蠢

冇人發現炭係選別試已經開到紋？

純粹好彩ufotable肯幫佢畫姐
靠個故事同設定 含得撚
同埋鬼滅啲畫風真係..

鬼滅粉係on9啲

劍士可以用呼吸法減慢鬼血傳去全身個速度
依樣好早期都有講lu

未開紋啊
花街先開 果陣唔係紋黎
你覺得會唔會開左紋都比下五屌打

傻系鬼滅粉仲用人數嚟講

但啲紋同之前撻啦明顯唔同

亂咁戴人帽，我諗唔到兩者之間有咩關系

鬼係有強既戰鬥力

但當代人類軍隊亦唔係手無寸鐵根本類比不能

鬼殺隊都係人類，佢殺到咁上下就等於擺明車馬危害人類，到時咩方法都出齊，全民鬼殺隊，係你咁on9以為人類一晚半晚殺得哂，而人類完全冇法子反cup咁

個火紋刀鍔 炭仔反轉左

呢到好多人都想

如果係有咁明顯日間做唔到野既弱點，人邊會去幫會食自己既物種，人都係好鬥既生物，而且你把槍日頭指唔到我咁on9都聽你講就真係正on9

其實如果無慘去到現代 係咪一個紫外光燈就ko佢?

其實炭同風水柱開左班紋係唔係25歲就會死
咁嬴左都得返幾年命都幾慘

佢考試果陣比隻大隻鬼撞到流晒血 疤痕都變埋 好似第4集定7

洗唔洗無慘喺ig連登岀晒po通知軍隊，鬼殺隊同百姓
等人類排好陣先打呀

唉好撚蠢
有純對既力量就可以架啦點解你唔撚明
日抖做唔到野又點你走得去邊
威脅你又得唔得 捉左你個女叫你成家人出去搵花
基本上大撚把方法你兜完未

係，根本無慘如果擺明車馬要同人類為敵，就算係大正時代都要收皮，大正時代已經有呢樣野

唔講以為人類夜晚唔喺地球
啲鬼滅粉真係寧舍on9

唔撚係紋你去睇漫畫94集 好撚明顯由傷口變紋

邊到有講？
不過炎柱排到第幾唔清楚
至少實力上仲勁過水柱
水柱開紋後都係靠主角先砌低上三
但係炎柱未開紋就差少少曬死上三

你現在係用個體去類比緊，我諗班鬼一直有咁做只係個規模同力量有限一直都搵唔到花

但如果佢好似上面條友咁，話做大名發散人力去搵，佢憑純力量點驅使一大班人?有咁既現象已經係同人類作對緊，佢有排都未夠班同人類作對啦

你話佢要做大名丫麻，咁佢係咪要同人地開拖啊

ok俾佢殺到個大名，咁佢做唔做到大名呢?
如果鬼咁既生物去殺左人地一個領主同佢既人民，其他人最唔討伐佢，都唔會聽佢支笛啦下話???

劇情需要

你做乜撚呀鬼滅粉
我幾時有話佢要做大名呀
你自己講㗎
屌你係咪睇鬼滅睇到思覺失調

你地慢慢討論啲bug
我繼續同啲女女討論水柱有幾型

大家都係吸血鬼，Dio真係算係咁

ok，唔係你講

我係同人討論緊無慘既行為合理性

如果唔係討論呢樣野，淨係識人身攻擊，我就唔理你喇

因為毒撚要討論設定
普羅大眾係睇完就算

你諗 不如你幫佢作埋啦
點解你覺得係慘做唔到大名發散人力去搵
單單夜晚潛入國家/城既首領屋企逼佢call人搵都得啦
一定要佢出自己名？
唔好兜啦 佢要搵一定搵到架

水柱個人意見應該淨係勁過戀柱

如果你係一國之軍，有條友潛入黎逼佢幫你搵花，你下一晚點做?

真係幫佢果個至on9啦，仲唔班馬黎保護自己

呢d情景題根本就預人係弱智

你咁急搵花又唔自己搵，又唔殺我，同求我幫你手有咩分別，你當爬到上一國之君既人冇腦?

唔止
起碼加多個蟲柱啦

點會
毒>all

仲有人地係軍事國家黎，要做大名一係老豆打翻黎你承繼，一係你自己打翻黎

無慘有冇同一個大名打既戰力都好成問題
如果佢真係打贏一個大名，佢鬼既身份，只會俾人類合力討伐

毒＞all
前提係要有珠世d毒

你真係好撚蠢咩叫有條友 有個人就話姐
依家係有隻鬼 有隻可以滅你國既鬼
唔好咁蠢 求下你
你兜完未啊大佬 駁唔到唔洗格硬黎

蟲柱殺到上二 + 弱化無慘

點都有用過水柱少少

個人排：岩風蛇炎霞音蟲水戀

佢嘅死係要製造感動

鬼殺隊都打唔贏滅咩國???
你真係以為無慘鬥得贏人地成個國家，咁ok你on9都冇咩需要討論

1903年紫外光燈已經發明左出黎
佢殺一個大名，d權力，d土地，只會引其他人去討伐佢，用打人既手段打唔贏，人地就會鬼殺隊化，除非無慘一晚就殺一千幾百萬人，殺到人地冇能力反cup，但人地一個鬼殺隊已經頂到佢嘔

鬼殺隊冇做到公認武力，呢個側面描寫好明顯係講緊原因係無慘冇同人類開戰，佢走去滅人國，就即係同人類開戰，如果咁鬼殺隊個規模同力量可以係故事既幾百倍

唔好咁蠢啦，呢d俾少少邏輯就推論到出黎

音柱有排第6咁勁咩
打個上六都差少少死
個人覺得佢仲弱過戀柱
戀柱起碼挑上四都無斷手斷腳

個人排：岩蛇風霞炎水戀音蟲

蟲靠毒
基本上同珠世一樣都係d輔助角色
打勁既鬼太難靠佢斬殺
用條命都做唔到1換1 換左上二
最尾都係要隊友收頭

音打完上六就退役
戀係鬼王戰中間係到掛機養傷
水起碼叫參與左大半場

咁點解唔叫鬼滅之紫外光燈

炭幾秒就克服陽光
佢其實係最強嘅鬼
連佢呀妹都冇佢咁勁
炎柱頭三走唔甩啦
不過係炎柱死咗
啲柱先開始訓練出紋同‘黑’刀
好似係

先唔講佢故事入面出唔出到乜撚野紫外光燈
佢1903年之後先出世？之前果幾百年唔撚搵得？
唔好ff 佢幾撚廢啦 刀槍不入 速度快撚過陣風 無限鞭打 佢行過你都成幾千個人啊隨時
再講 邊撚度有軍隊有一千幾百萬人 你ff 完未 呢個年代都難搵咁撚多啊人 傻閪 佢要打你基本上掂都掂唔到佢啦
打唔贏佢依家唔係打輸你 佢打輸比d毒炸
早多幾百年出黎打 你研究返幾百年先毒撚死佢囉

你assume
1）人類係會一齊團結加入鬼殺隊
2）人類加入鬼殺隊之後係有能力殺任何鬼
3）鬼係會明刀明槍同人類打
4）鬼殺隊已向全國人民公開鬼既存在

事實係
1）普通平民見到鬼係會驚 正如羊見到獅子係走夾唔抖
2）唔係所有人都有能力殺鬼 如果唔係選別試唔會死人
3）我係鬼要搵野食會唔會係你面前話你知我要食喇？
4）公開鬼既存在只會令到平民陷入恐慌 唔會對殺鬼有幫助

所以你啲推論只會係你既assumption 之下成立

D鬼殺撚左幾百年人 周圍都搵到鬼 但全世界都唔撚知架 得鬼殺隊知 可以滅鳩曬d鬼 唔撚滅 剩係派隊傻閪鬼殺隊入去
人地個設定係咁 基本上得鬼殺隊有殺鬼既能力 你就ff 話 唔係啊 其實有人殺鬼勁過鬼殺隊
不過你幫佢作埋啦 變鬼滅之槍 反正赫刀都係熱刀姐 用槍把把都係赫槍 熱撚過緣一把刀啊 子彈再擺去唔知乜鳩山曬下太陽 射爆你柒頭無慘好唔撚好

有個100％得既方案點解唔做要用運氣博

原來真係傻唔係扮

如果佢真係威脅到人地成個國家
到時鬼殺隊個規模，同類型組織又有幾多你幾時先肯正視?

碳仔係軍隊?緣一又係軍隊?當鬼既威脅浮左上水面，有生存威脅既人都會拎起把刀研究點殺鬼，一千幾百萬個人係講緊當時可以做戰鬥力既人口，佢係人類反應得切之前殺得哂佢咪贏

佢咁樣殺人去同人類為敵，到時係講緊一百幾十個岩柱，一千幾百個水柱去圍鳩你

唔好講到人會聽佢講咁，你會唔會under一個當你係食物既非同種????

兩樣做曬得唔得
同埋佢都冇話係100%架wor
佢克服到陽光唔等於你食左佢又可以克服陽光架

水除左護2小強斷手個時暈左陣
打足無慘全場 加埋打左陣鬼王炭
勁好磨wo

話你聽 攞起把刀殺唔到鬼架
你連基本設定要把刀上最近太陽既山曬太陽先都唔記得
點做鬼滅粉啊
同埋呢 如果有物種可以輕鬆屠殺人類 理論上我會囉
正如點解你馴化到d貓貓狗狗一樣

因為人係貪婪
好多鬼係引誘人幫鬼/變成鬼
因為人有限而鬼無限
唔係所有人都會有炎柱既意志
所以你話人會唔會聽啲鬼order做嘢
啲鬼臨死前既故仔就話你知會

係
但係唔識開通透同赫刀
赫刀係風柱幫手開
我排既前4
除左風柱都識得開晒
炎同水就因為都打過上三
而炎係表現好過水所以排第5

On鳩問題

支持你宜家落狗屋開佢哋波
邊隻狗敢射你
到時係講緊一千幾百隊屠龍隊過嚟幫你打柒班狗

1。我唔係講所有人都會加入鬼殺隊
而係當鬼既威脅正式浦面，鬼殺隊同類型組織會出現，鬼殺隊既規模會更大，殺鬼既方法會共享，相關研究亦會加速

2。的確唔係所有人有能力殺鬼，但選別試咁嚴好大部份原因係產屋敷既資源只適合精英制，但當鬼既威脅浮出水面，殺鬼既資源會變成全民負擔，到時精英有精英玩法，普通人亦會變到有組織既規格玩法

3。我同呢位朋友講緊既背景係無慘殺哂d人，自己做大名，咁等同公開自己既勢力，已經唔係食唔食人既問題，佢所在既勢力，土地，都係人類必爭既野

4。陷入恐慌一定有，但事關人類生存威脅，群起反擊係必然

本身鬼殺隊已經好頂得住無慘，幾倍於鬼殺隊既戰力即可收無慘皮係好撚肯定，我唔明本身有殺鬼技術，有相關研究既國家，會俾無慘滅到咁on9

炎之呼吸O花多拉夫！！！！！！！

之後同炭咪一齊開赫刀 定自己領略先計

打上三我唔覺炎表現好過水
差唔多 開左紋 淺斬左好多次頸
上三出d招又狼死d 斷劍(上三做人時特意技) 前 冇點中咩重傷

炎呼相性同羅針太差 你愈勁佢反得愈勁cls

btw 上三話未打過炎呼使用者 我仲諗住電影會加埋4-8型

其實寫到佢咁死都算係咁啦
一個上弦要幾個柱先夠打
之後上弦參去到斷頭都未死
就算炎柱最佳狀態都唔會贏到

講黎講去都只係個體

如果人人都屈服就唔會有鬼殺隊

而且如果無慘真係滅左一個大名取而代之，我諗冇咩權力肥肉吸引得過佢，人地一方領主有家有勢有人心，想打再顧慮太多野，無慘係鬼，興兵開戰名正言順，殺到就係人心歸順既皇，貪婪既權力者最鐘意打呢d

廢囉仆街

一至九型都無分別啦
反乜型乜型又係佢噏
每招有乜唔同又無講
亂尻咁嚟

唔識通透 令羅針失效都贏唔到
可能雷呼可以快到反應唔到既

你既理據只係assumption 再加assumption無限腦補
而無視一般人性嘅preference

唔出奇喎
獵人個念呀
火滾撚樣個查克拉屬性呀
都係後加架啦
佢發個夢又日呼 又祖先D劍法又合理咩屌

睇下特效咋ma
當同龍珠唔同氣功彈差唔多

個體個體
個你老母咩 你依家就係假設鬼冇可能夠人打
咁其實真係辛撚苦曬鬼殺隊 死打爛打 原來有大把方法輕鬆屌死無慘
跟你個理論 成個故事都唔洗講架啦點會咁多年黎鬼殺隊都仲用緊同一套方法殺鬼 唔研究下新野 例如紫外光燈咁

巴打你咁理性討論啲鬼滅粉邊有足夠智力去理解

最主要係炎打上三可以打到差少少曬死佢
水打上三無主角入回憶學通透已經死左
所以我個人係覺得炎勁過水

即係你認為人類會投降任人宰割?
佢個世界觀唔係現實世界，你用現實世界既人性去反駁係on9

其實大家都係推論，如果你覺得推論唔合理咪駁，話人係假設就當駁左唔見得有point

無能力打超能力
唔明你有啲咩問題

呢點咪講左，無慘低調行事，所有冇觸發到人類滅鬼，得鬼殺隊呢d直接被害既人報仇，人數規模資源有限自然方法唔多

如果無慘好似你咁on9既諗法高調行事，唔單止搵唔到花，仲可能自取滅亡

...佢個世界觀唔係現實世界
點解你仲講得出幾多幾多年發明紫外光燈

問題係佢殺左咁多人又點，效果同結果都同佢個目的無關

即係其實你係咪覺得無慘（鬼）係冇可能夠人打
你答我呢句得架啦

冇可能夠人類打

德意志科技世界第一

全部都係既assumption 既設定
講factual 嘢你繼續用assumption 駁
你覺得你咁樣叫有point?

討論結束
無慘所謂最強生物真係吹大左
因為人先係最勁

人類係講緊大正日本都幾千萬人，最強生物得1個

我唔明白點解你可以講咁多似是如非嘅野，
好老實講，
我唔去威脅大名，殺左個大名扮佢都可以
叫啲鬼做曬家臣，同人講啲命令只係會喺夜晚同埋某個位講
反正比鬼殺隊知都無所謂，廢嘅

依家擺到明就整到個鬼王千幾年都無作為
做鬼都做到咁柒 垃圾

得啦 無慘由一開波就輸了
冇可能搵到藍色彼岸花 打又唔夠人打
垃圾

都話鬼滅粉on9唔係份

扮

唔得架屌人類咁撚醒會識穿你無慘
面對人類公敵 人類一定會齊心合力 研究科技分本人同無慘假扮

一架坦克都可以整死好多無武器嘅人喇
何況要殺佢嘅人少，佢坦克高火力同行動力，
除咗日頭打，都諗唔到贏嘅機會

其實佢唔係錯 人團結到既話真係會殺得晒啲鬼/贏無慘
問題係唔係所有人都有意志抵抗鬼
所有野都係跟佢assumption 或者so-call「理想」
當然可以成立既

講到好似法國有一億人口，
德國就要面對一億嘅火力咁

家臣：「你係咪鬼」

真
正如全部香港人真係用命去殺狗
我都相信贏到

根本唔得係無慘面前 任何武器都係笑話
日輪刀殺唔到 除左綁撚住佢 根本冇可能 但設定上佢根本綁唔住
最終戰無慘冇可能走唔到速度同班傻閪柱差幾皮 只不過作者要佢死就要死架啦
講基本能力上無慘可以話係無敵 不過咁寫就冇意思
只可以話 佢設定就係有問題 斬頭都唔死 根本唔會輸

其實之前都講過類似既野

土共對香港人黎講
點能夠類比巨人同全人類

鬼同人係食物鍊關系，一定要一決雌雄兩方不相容，個情況同巨人俾人類既威脅相約，你得唔到香港人全民殺狗呢個期待結果，將怨氣發泄係我身上都冇用

諗起興津和幸句係Joestar Radio個句Sunlight Yellow Over Stream可愛到爆

Speedwagon: hi

相容咗千幾年都叫不相容？
無可疑自殺案唔似鬼食人？
字裏行間邊到有發泄落你到？
次次見親鬼滅粉啲留言都係on99

你跟佢assumption 咪贏囉
你唔跟佢assumption 梗係唔會得到佢預產結果

屌你
劇透埋佢係蜘蛛

傻鳩

因為作者要佢死

因為一個勁過主角的大哥哥角色唔死, 主角唔會level up, 同埋故事無法進行. e.g 天元突破, 海賊王, 鐵血的孤兒

咁炭狗光環咪無咗囉

呢個同level up又唔同
心態上嘅成長同能力成長唔一定有關係
但你講海賊王就算啦
死左都冇成長過仲退化左

作者水皮
觀眾膚淺 唔睇故事深度
當超人/打怪獸戰隊片睇就得

On鳩漫畫係問呢啲

[神鵰JJ] 點解楊過斷手前唔用暗然銷魂掌一掌打撚死郭芙嗰賤婦

好似有講正常人根本唔會有紋
緣一果陣都係佢令周圍人有紋

所以唔會炎柱有紋先

On鳩你唔問下點解自己on鳩

好認真，因為佢的體溫未去到39度

佢應該係所有柱最高溫度

Marvel撚又然

你up乜鳩口窒窒毒撚格
打句野陣徐都出晒嚟

正常人唔會做到柱
問題係要幾唔正常先得？
故事太多野無足夠解釋 所以咪咁多人屌

「你啊媽個波罩你！」

蛇都高過霞就知你唔識

音柱一打二 條女鬼起碼都有上多實力 點睇都唔公平喎

靜係無慘出黎鳩fing fing都有能力滅你國

條友講到訓練鬼殺隊隊員可以一兩日就做到柱咁
本身班人係垃圾 就算你有一百萬人加埋一齊都只係一堆垃圾

曬死
如果早啲打，點會比你打到通宵？果陣都朝早4-5點就日山，打幾下都出太陽。
如果咁計，我搵呀豬呀狗拖到日出都得啦

全部柱都有爆發性啦

照你咁講
咁主角咪連阿豬阿狗都不如
垃圾到正係識嘴炮
連拖埋個少少時間都做唔到

主角光環係第一，緊係唔會呀豬呀狗
你估炎柱比人禁住打咩

你自己講話搵阿豬阿狗都拖到日出
個陣豬同主角係隔離都無阻止到上三走佬
咁仲唔係連阿豬阿狗都不如
同埋我覺得炎柱比人禁住黎打
我就唔會覺得佢勁過水柱啦
你要唔要睇埋我前面講過d咩先再傾

睇返炎柱外傳，原來水柱、蟲柱同風柱仲早過佢成為柱，我一路以為佢年資高d，再上網睇返資料（未fuck check)

義勇、蛇柱和實彌都是21歲的成年人，炎柱大哥20歲、戀柱19歲也很年輕，而忍姐剛成年僅18歲。

原來炎柱仲細過水柱蛇柱同風柱，一路都以為除咗岩柱音柱，炎柱就係柱入面嘅大哥哥，可能因為佢性格

你咁比就已經唔公平啦
單係炎柱咁早死左，冇哂後面個d持續訓練呀，出任務呀個d
同埋冇集中訓練就已經冇得比啦
唔通後面炭可以打無慘，但佢一開始唔夠上三打
咁又代表上三原來勁過無慘喇喎
同埋你真係要咁比水柱仲廢啦，開埋紋連同上三一命換一命都做唔到
唔係有炭係到佢咪同炎柱一樣死法
而且上面咪講過呼吸法本來就唔預期長時間打
一拖長基本上就係預支生命黎打
佢前面係火車到就已經拖左好耐啦，仲要連戰上三打到差d相殺算係咁
btw一句講哂劇情殺，鱷魚要佢早死一早擺佢上神枱都冇辦法